太和有個傻仔唔見咗銀包

我就係嗰個傻仔
有冇人喺太和站附近執到一個銀包
啡色皮Tommy銀包

細佬係窮撚個銀包入面冇錢
但係有啲好重要嘅合照
希望各位巴絲住附近可以幫下眼

自推

幫up

推

推多推

放上 facebook 大埔group 啦
幾萬人幫你搵